緊急呼籲唔好上屯門公路

塞到仆街

屌 仲塞緊

塞咗4個字 仲喺荃灣西

大家揸車定搭咩車

邊個方向？

呢個鐘數都係岀九龍㗎啦

去緊機場都好塞

出屯元天都塞哂

屯元天點樣岀

黃左啊，一個死好過一齊死啊！

屌拿星 起碼遲一個鐘
架巴士又焗 坐到屎忽痛

屯公龍尾：三聖
大欖龍尾：博愛醫院迴旋處

錦上路塞撚到上博愛都夠膽死

過左荃灣 順暢

仲塞緊

今次實遲到

已延長至置樂

屯公龍尾係置樂，但置樂仲屬唔屬於屯公😂❓

屌你老味 趕撚住返去交assignment

好心啲人就咪撚喺返工時間炒車啦 累街坊

屌你急味累撚哂成區人
隻閪手 睇撚住啦

塞到咁

去到siu hong 都仲叫屯公

搞到青山公路都塞埋我屌佢老母

大西北啲賤民真係慘

有無報告而家仲有無塞

急屎

今次仆街

屌你老母

屌你老母塞左我成個鐘

大欖塞到遲左成個鐘

唔搭西鐵吖嗱

酒啊！！！酒啊！！！

有邊個唔想住港島

繁忙時間非巴士炒車應該罰錢，罰款以龍尾嘅長度計

你估我唔想一出世就住港島私樓呀？
我屌你老尾呀

屯門 D 樓 憑咩大升 ?

屯門應該獨立建國，設立商業區

痴撚線 通左都有排散

港島居屋好過大西北私樓

屯門啊喇

奶晒野

今日東廊咪又係有串燒

仲可以搭叮叮地鐵同埋英皇道啲車嘅

九龍撚表示 準時到達港島區

屯門公路真係住屯門唯一敗筆